熱狗蟲泰：香港產假比一線城市落後好多

佢講嘅一線城市竟然是上海
OMG!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!